# The eagle or?..
## Описание
Правила простые, их увидишь немного позже.  
Баг или фича: при вводе чего угодно, кроме цифр, циклится и ломает твой компьютер! Будь осторожен!  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)